佢係鬼！！大家認住佢！！

自從有鬼之後大家既神經都好易被觸動，入機場既活動第一日係好成功，但今日似乎出現左D唔受控既情況

大家明明係以和理非既主義入去，想要成功，我諗大家係機場入面要有共識同一D不成文既規定黎防止自亂陣腳

舉例：
1. 不妨礙任何救援工作
2. 不攻擊任何人（自衛除外）
3. 不直接阻礙旅客（我地唔係搞緊不合作運動）

主要係想俾D建議，如果大家都有D共識既時候，係人係鬼大家一清二楚，依次公安事件係好好既借鑒

10，推一下，鬧我都無所謂，但唔想機場集會咁快玩完

9

8

7

6

5

4

3

2

1